今鋪真係可以叠埋心水諗移民了

唔係膠post, 其實想左好耐，
但移民太多問題要考慮同處理，
所以心大心細，唔夠動力，
而且一直都幻想浸浸連任後可能會點點點，
而家可以完全放棄了，夠哂理由同決心了.

我真係好撚鍾意以前（97前）嘅香港呀

我真係好撚憎香港呀

有得你移先算